Achtung: eine neue (customized) useSkinner-APP kann nach entsprechenden Anpassungen in der source mittels  CTRL-s erzeugt werden. Man wird dann gefragt, ob man eine neue lokale Version des useSkinners erzeugen möchte und muss dies dann bestätigen.